仆街朗為左打左翼唔打中鋒真係咩都做得出架wo

你老母臭閪唔想打中鋒咪算囉
屌那星搶撚哂戴巴拿D罰球同首席12碼射手都唔夠
仲要迫走埋佢
黎左唔夠1年就控制埋成個球會
躝番曼聯啦 要去個個係你唔你戴巴拿呀
溫室朗以為靠自己拎歐聯? 係成班頂級皇馬球星幫你炸

反朗assemble

紗倉bb 好正

My wifi....

有道理， 冇咗皇家馬德里C朗拿度連歐聯都攞唔到

大蝦細比屎餵

班霸

想知班頂級皇馬球星上年冇左c朗踢成點

啱呀，除咗皇馬踢得更柒
施丹洗3億俾馬體會數7粒之外

繼續足

繼續吹

今年皇馬4連咗未？

3個歐聯都有黑哨成份